有冇兩個人都好玩嘅boardgame？

跪求

象棋

兩個人玩扑game啦

散櫻亂武

冷戰熱鬥 Twilight Struggle

carcassonne

天下太平

Splendor

去 board game鋪叫人介紹啦 人人口味唔同

Gwent
有玩過witcher系列既人就知有幾好玩

大把 咩類型

TS

7 wonder the duel
Memoir 44

步步為營